究竟有冇增高手術 164巴 27歲

唉 雖然有囡 但同女朋友出街都比人眼望望 讀U果時更加有人笑尻我 但我都冇理人感受 好想高到1米8呀

呢家好似先進左，唔洗外露金屬骨架，可以正常生活，只要整完再折就ok, 冇以前咁恐怖

會唔會影響做運動同生活

高你1cm

我建議你去社會福利署攞傷殘津貼先，儲埋之後，你再攞去做增高手術

佢有女朋友，即係仲有得救

如果乜副作用都無，人人都做啦，到時你變180，人地變200，你都仲係矮仔。

整完對腳老左會唔會要坐輪椅
到時你老婆又老又要推住你 好撚慘

55身好柒

慢跑OK,踢波藍球唔洗諗,同埋最多咪高幾CM,邊高到十幾CM

最緊要有錢,J夠長

164又真係矮左d既

有返咁上下身高同肌肉量就係嘅
你叫個矮仔55身即係玩鳩佢啫
利申：矮仔

55身好撚柒,就算有183但視覺上畀人感覺都係矮

發育時期點解唔做多啲運動？

增高手術做咗都唔會好睇啦，要講比例架啦

果時專注讀書 比我讀撚到港大又點 唉164

關咩事，你唔識分配時間啫

做運動邊有用架，164呢啲係遺傳黎架啦

佐敦嘅老豆老母都好矮

高度、聰明才智，九成都係因為後天努力所致

你入到港大都係因為努力讀書啫，唔通老豆老母又係舊生咩！

乜撚野比喻我夠識大把人以前籃球校隊小學打到中學畢業，最後170都差啲冇屌那媽乜野都可以後天搞得掂你係做開社工定你係小朋友